傳單已收到 唔該哂將軍澳既巴打 721金鐘 728將軍澳

雖然矇左d
同後面d字好細 老人家未必睇到

但唔該哂呀

再講一次 721金鐘 728將軍澳

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

必去發夢！！！！

7.21
7.28

推！

推